17 fg 讀電影

做咩好 諗唔到
有冇人可以講下心路歴程

入tvb捱下先

真心其實幾想去試下

試左就試左 未試就未試
咩叫想試

?

bu

叫緊我去試

電影邊瓣先？

你真係好撚好撚有熱誠先好去讀
唔好因為中意睇戲又諗唔到讀乜 懶係有d興趣就去讀
你會好後悔